[任何機種]For Honor

今日開始有beta玩,之前遊戲展已經玩過,覺得得正,預購左,但今日入到去pvp完全連唔到,有冇人成功

Pc撚表示連唔撚到 連game都入唔到

我都係pc撚剩係玩到玩家打ai炸

ubisoft 個 server係咁

好想喊

有冇人同我一樣開左隻game之後黑畫面

玩到喎 不過搵好耐場

的心冇喎

自膠server

點開語音 ?同 FD組左隊但講唔到野

有冇人知點攪
i5 6500
1070
16gb ram
係咪問題呢，試過重裝都唔得

玩緊
好好玩

ram唔夠

幾ok
玩左好多場都係cut左一次線

不過打機好廢... 仲未摸到點玩

16都唔夠?唔會下話

啲玩法係幾特別,未必咁快上到手。我一開波就買左野武士,好難用

點解無人玩1打1

成日比人擋到
但無一次擋到人咁濟 xd

我都係咁可以睇下佢啲教學片,幾有用

問句黎,唔記得打問號
有冇上網睇過有冇其他人有同樣問題

玩到pvp

佢啲control唔係好順手好難玩
結果唔入guard mode當無雙玩算

暫時未有住呀

好撚正,10點開始玩到頭先都係pvp 4v4
不過一點半開始連唔到,又HANG
聽日再戰

利申S4撚

我用ps4手制玩算係ok但冇其他game打得咁順

ps4有冇lag機?我都有諗過買ps4版不過怕lag機都係pc版算

唔係ram喎應該,我都係2條8gb都玩到喎,到底咩事
隻game唔知點解1070都係行唔到60fps

ps4訂左download版 有d後悔

新game係夜晚死ser係ubi傳統

玩左三場4v4
唔啱玩
玩返仁王

Ps4 版連線順暢，玩左兩個零鐘都無試過發生網絡問題，係 search 隊友/對手時間有啲長，同埋成日 search 唔到隊友配 ai 咁。

玩左兩個零鐘暫時未感覺到任何 network delay 問題

仁王正呀,不過仲有10隻game以上未爆機所以都係遲啲先買

遊戲展都有玩過,唔算好難,個demo可以一命爆機

我係search唔到pvp喎,反而配ai就冇乜問題

推

玩咗幾個鐘開始有啲悶 好似嚟嚟去去都係咁，4打4，搶下點咁。係有得升下裝，每個角色啲技有唔同咁

4v4太少人 兩個人一齊行已經無敵
如果整到好似bf咁32v32一定會好正

ps4玩好正，唔係無雙淨劈，要預判加反應，不過真係要組隊玩有溝通。

我都係玩1打1 玩4打4 d柒頭一開波掉頭走去食buff/夾人

試左PS4，都幾擔心個遊戲壽命。玩4V4唔鳩玩，一定要溝通，咁樣幾依賴同朋友玩

同街外人玩死鬥 一開波3個死撚晒
殺左三個 輪流復活最後比人圍死

同frd玩就4v4群p 好講合作 係咁叫過黎幫拖/我來助你
自己玩就玩單挑男人的浪漫

大家快啲add fd 一齊打

你地玩咩英?我玩野武士,好難玩

pc撚有意add uplayuser name：kenpoon140101

咁快悶?唔係嘛?好正喎